典能解牙演同牙拎呢兩隻猩猩可以係大公司出道？

呢兩隻野是咪有後台？

因為佢地有實力

因為佢地老闆都係大猩猩

因為有錢

實力好

實力比外貌重要好多，係idol其中一個重要條件，實力兩個都有，所以咪出到道
btw皮已負

狒狒黎架WO

導清放過佢哋啦

請愛護動物

狒狒好過猩猩啦

用黎幫珉周同yuna加分